有無人到而家都會入屋就消毒哂啲衫褲鞋襪

對鞋一定要噴完一酒精先可以擺入鞋
衫一定要洗
一返到屋企即刻要沖涼洗頭

er未有武肺都一直係咁..

有冇咩牌子/咩類型嘅消毒用品推介